北京最驚啲咩？

想像一下：

大陸人再翻翻黎香港，然後......

係APM、新城市、海港城、時代廣場、朗豪坊，香港人失驚無神嗌：「香港獨立」、「台灣獨立」、「廣東獨立」、「四川獨立」。

大陸人唔洗有樣學樣，只需要係濕9朋友圈討論一下，有0.01%大陸人正反討論，當中有人生出革命種子...

到時北京會得閒理香港曱甴嗎？